最期待開演唱會8位歌手 ！

岩岩睇到Ulifestyle個post
最期待開演唱會8位歌手：
1. Supper moment
2. 方皓玟
3. 周國賢
4. at17
5. 謝霆鋒
6. 陳奕迅
7. 古巨基
8. 吳雨霏
大家又覺得呢？